呢隊比利時終於由妖人變做勁旅

16歐國杯仲係柒柒下....而家已經入世盃四強
然後見到佢地完場圍圈成隊打氣 勁有士氣 就知佢地開始成熟

好多人仲停留緊以前既比利時
一堆一線球星但夾埋係垃圾
所以好多人都唔睇好佢地

當成隊士氣一路都咁好 唔選尼恩高蘭大家知咩料啦

會唔會係馬天尼斯勁

上場打日本咪又係麻麻

反cup算係咁啦 無返咁上下士氣齊心點打
你睇德國就知

反cup追三球根本係當年德國隊

追返係勁，但堂堂冠軍大熱要踢到咁辛苦，好難唔讚日本部署得好

領隊都換左人啦
後防冇晒班比甲仔阻住晒
成隊波夾好多
今屆冇冠就再冇機會

最獨食個2位好肯俾波
反cup日本個場真係打得好

後防放題

連古圖同迪布都攬頭攬頸就知佢地成熟

享利做助教

迪布尼串連晒成隊波 但夏世三依然係度鳩扭

唔係佢扭 根本帶唔到上去
應該係教練比lkk同夏薩自由發揮 你見佢兩個都係上腳就知

好撚好扭喎

連盧卡古都着哂火

比利時打反擊真係殺著
而且令巴西冇得打反擊

照你咁講 個數據係假架啦

兩條友入埋同一個窿

下 ...下三世比巴西全場看管 , 佢保護皮球能力非常高，一交比佢，搵到空位就交 ... 佢十分重要

不得不說hazard進步好大

冇世三扭波突破邊有咁多空間比唔瞓派牌
大家作用唔同
最重要係夾到先尾到機
阿根廷要美斯一個做晒兩樣野所以收皮

教到lkk生猛晒

話Hazard獨食死扭果啲
佢係獨食既話宜家唔只世三

剩係迪同夏都夠做

今場最重要係棄卡拉斯高用查迪尼

夏神係車仔長期一打三就獨姐
佢好肯俾波迪布尼派 係應分即分俾佢果隻

睇睇數據先出來柒啦

識波

對呢D吹水佬黎講
唔係老馬咁一扭六入空門
都叫鳩扭

呢個真
卡拉斯高都唔知踢緊乜
好彩對日本嗰場佢有表現

屌啦媽之前睇過篇野話比利時又多個民族組成
對比利時呢個國家豪無歸屬感
唔會為團隊拚搏咁

我覺得呢隊比利時仲可以更加變態，你睇廸布尼其實惦波唔多， 如果佢多到好似係鏝噤，根本就係施舟二世。

渣古打國家隊變左第個人

九唔搭八

前面3件lkk勁左 世三同平時一樣咁勁 迪布尼廢過平時

扭波同扭死波係兩回事囉

唔明點解今場先出兩個爆炸頭防中
釋放迪布尼

唔打主攻打反擊

比利時已篤定冠軍，睇下兩年後歐洲國家盃可唔可以好似法國，西班牙咁拎埋

如果摩連奴唔賣迪布尼 車囝都幾屈

而家出左線真係任你up

贏唔到法國

佢拍檔唔同踢法都要改變
曼城係施華
比利時係夏薩特

比利時出到個施華嘅話，前面係盧卡古，夏薩特真係唔洗玩

贏咗法國先講
後防咁亂

後防有d差啦
琴日係咁俾馬些路爆完出波
古天奴同廢明奴又有幾次冇人mark
冇古圖真係被人4 5 6
下場分分鐘又被包皮同基沙文係咁出波

一入四強個撚個出黎打晒飛機

如果摩連奴唔賣lukaku沙拿迪布尼 車仔拎多次歐聯

成班馬後炮到

Agger 包皮虐殺後防

隊波磨合比4年前 WC 好左好多，
就算 touch wood 最後輸比法國入唔到決賽，而家呢個中前場班底起碼有能力挑戰多一屆 WC，
唯一隱憂係後防，Kompany 同華美倫子最多踢埋2020歐國盃就退，
到時得翻熱刺雙子兩個一線中堅，同埋閘位一樣無優秀球員，係得一個梅尼亞叫夠班，其他保耶達，盧卡古細佬呢啲完全唔夠班，如果後防無優秀球員彈起，過幾年隨時又打回原型

比利時vs克羅地亞 冷門決賽夢幻

琴晚中前場既組織有板有眼 係費蘭尼真係要改下d壞習慣 同埋太大意(有球從後比人偷波無人睇)

同埋條後防線真係要夾好d 巴西如果把握好d (上半中柱個球, 下半有幾次禁區頂空哂比人起腳) 分分鐘反cup 好在古圖斯生性 但如果後防唔穩好難4強過到法國

世三獨食

仲有lkk

查德尼是今屆奇兵，原本比利時左邊係弱點，俾日本放題任攻，現在出查德尼變得好穩固

昨晚被換出時，幾驚巴西攻入多粒

工兵型翼鋒

尼日利亞條友94%

老實講，比利時和巴西法國有實力差，巴西卡斯米路停賽，防中放題才偷雞成功

法國的簡迪隱性防守好強，比利時要攻破法軍難度很高

又黎
如果一隊波無左一個人就唔掂，咁隊波本身都唔會好得去邊

不了 完全唔想睇 快d出局plz

Ching你好似影射緊某朋友隊

捧杯啦
唔覺得法國 克羅地亞 英格蘭 會好得過巴西

簡迪琴日個場雖然唔係最耀眼 但係好多截波 逼搶都好到位 感覺就係Modric 係皇馬咁 唔係最出位 但冇咗佢唔得嗰隻 仲要唔會發脾氣 默默做好自己本分 唔會擔心太多黃牌停賽

好想兩隊決賽先碰頭 好難揀

法國比較平均

四強無左梅尼亞 應該見真章

點解會無咗

今場拎左第2張黃牌
下場要停

法國比利時呢場四強=決賽

兩隊都有技術有組織有身形 係睇賽前部署同臨場發揮

其他幾隊都差少少

入到4強唔係洗牌

今場都未洗 要照停

今場拎左
係4強嗰場開始洗牌

明 唔該晒

世三 kdb

你有睇波?

下半場兩次上腳過人搏兩張黃

一次單刀射柱邊

其餘都係同迪布尼分波

今次d人個個都成熟又當打

所以真係由妖人變做勁旅

All in 冠軍

兩隊組織都無西班牙個種純熟 (不過西只係得組織, 其餘乜7都無)

但個士氣都好好, 上場好少話躁底, 前後場比較平均

可能睇慣球會, 睇世界杯硬係覺得佢地默契差過球會

巴打小心 呢到啲人最鍾意bin c

而家最怕係班友緊張 企唔穩
四強心理壓力大好撚多

雖怕係主力傷/停賽，如果冇真係好大幾會

夏世三成熟左好多就真

係轟成日打佢一個

比利時本身就癲
係日本個場日本合作爆棚殺個措手不及啫
日本無16遇比利時應該走得更遠

部署好出色 我覺得將迪布尼推前番一格好緊要 即刻生哂

老襟黎好難唔熟姐

唔係日本on9 領先兩球都唔穩守，仲想入第三球既話，根本無乜可能咁樣反cup

成班無經驗
連個教練都唔知自己打緊淘汰賽咁

06年粒粒皆星既法國冇施丹會點

查迪利堅勁
踢西布朗浪費

但係有時一隊波冇左一個好重要嘅防守位高質球員真係可以爭好遠

冇睇就收聲啦

琴晚佢果下推右走左 睇到我嘩嘩聲

又嚟吹奏
防守唔穩，主攻又唔掂
小組賽到16強都弱隊（英撚輪換走線）
靠球og 贏巴西

到下場輸又成班出嚟吹奏另一隊

係真, 上屆巴西一冇左施華馬上俾人7-1
今屆一冇肥虎, 個中場防守馬上俾人打穿晒

咁岩兩場費蘭甸奴都係場內出醜

同樣道理apply 落isco
西班牙無佢鳩扭 姐係連登仔既妹妹下
只會不斷鳩傳

條防線好廢
馬天尼斯擅攻不擅守,帶波心態仲係似下游
下場無埋蒙尼亞好危

睇返阿根廷 ...

小心比猁狗咬

琴晚第2球如果係不死人守，lkk中路爆果段就算要拎牌都會辣低佢先

2閘太廢啦

咁比利時踢得真係好，英格蘭對日本巴西，我諗死左八成

比利時對日本可以臨場落後轉攻式，地面變斬高波。

對巴西有針對性防守，攻擊位將盧卡古放後一格打free role。實力係有差距，但比利時弱方戰術運用已經好好。

巴西除左尼馬都係 成隊仲要好肯回防

冠軍在望

做咩姐你
費蘭din奴頂卡斯美路的確係令隊波既防守表現差左
無人話巴西整體尋晚唔掂

足球雖然係團隊運動,但係個人能力都好重要
有時換咗一個人都真係會差唔少

下場輸就屌馬天尼斯垃圾

咩app

原本車狗可以座擁比利時三叉擊

同法國鬥攻好過啦

淘汰賽黎講，上線的確最好睇

法國對阿根廷
比利時對日本

法國雖然硬仗多，但有運避左卡雲尼，又避埋巴西，真係有機奪冠

Elo rating得佢一隊仲有2000分以上，西巴德大佬都登機收檔

心水清

摩連奴罪該萬死

比利時係就係踢咗場好波
不過都睇到其實每次反擊雖然靠得前場lkk kdb同世三停到波 不過除左第2球之外（第1球死球）都做唔到更有威脅既埋門 更加唔好話再入第3球
反而我覺得巴西唔可以早d入波真係差咁d運 幾球自己門前論論盡盡（silva 同 paulinho都一球）加上古圖斯上撚晒身 如果早d追番2比1可能成場波又唔同晒

對日本落後，隊隊落後都係都斬㗎啦，有邊隊落後唔斬？
仲要有球維頓漢-6

對巴西，根本無咩針對性防守，本身打三中堅，兩個中場中，cut 入中路肯定塞哂車，本身比利時就係咁踢，無咩針對性過

盧卡古反擊係勁，本身1on1身形都難守，反擊跑起上嚟成架坦克更加守唔到，但陣地真係無咩用，對日本做過啲咩？

唔係場場都咁好可以og 領先坐定粒六打反擊
下半場簡直俾巴西㩒住屌，古/奧古士圖/耶穌空哂頂斜，幾個黃金機會

我寧願吹奏英撚，起碼個中鋒識做支點，兩閘又正宗，反擊又快

觀點與角度可以不同，弱方求生存唔講華麗腳法，專心快速向前防反

德西巴都係圍攻弱方90分鐘，但人地塞車係3份1防守區，激到三隊都常常禁區外浪射發洩

而我最鐘意西班牙，全隊實力極強，單場1000球傳送都贏唔到波，俄佬屈主場更吹脹

馬天尼斯最醒係無放利狗落正選
如果用米奴列打龍登左機了

如果英撚對日本仔一定唔會失兩球
日本仔睇準你隻支超斯高放題
但英撚個三後衛穩好多
冇幾何比人兩翼快放

Sor 我唔識波

我見到琴晚世三啲decision 好出色 應該去先去

同埋佢唔係為扭而扭 真係攻到上去嘅dribble 無咩點拖慢進

定你唔知世三定位係咩？ draw foul 原來係獨食 仲要搵kdb 呢類中場同佢比想話佢分唔到波

我真唔睇波 不如你教下我啦 我虛心求教

咁都吹奏...條後防廢到，維素爆炸又係垃圾

馬天尼斯

你回緊乜撚野

回錯人定係點

隊比利時好搞笑，每場都會有球員突然神勇同突然變癈
日本個場迪布尼好似潛潛地，打巴西又突然神勇一球靚球同助攻好掂，費籣尼 日本個場後備入替神勇，頂死左日本隊，對巴西 ，球球爭頂都輸咁濟，又交失波.....

巴西好過另外兩隊 無論係整體表現定觀賞性
佢地係主攻 但同時唔會盲目追求控球在腳
另外兩隊都好老鼠拉龜
西班牙要落後緊先肯上力攻（eg 對牙朗 摩洛哥）
德國直頭全隊唔知做緊乜9

費蘭尼琴日中場都搶唔少波喎 你有無睇

唔夠人頂，佢高過人都唔夠，下半場喎

我覺得享利對進攻幫左好多

16年啲進攻柒到

會唔會有少少奇怪，比利時對日本失兩球，但對巴西只失一球
日本攻勁d?

迪布比打後一格 比班日本仔逼都無空位
今場打前面 專心反擊 緊係差好遠

佢cool波真係好癲
你搶佢波只能犯規去搶

唔識波好潛啦 不停問問題以為好有見地
你望下馬天尼斯打日本同打巴西既用人先再問問題啦

世界分組賽未開始我已經買左決賽組合係比利時搭好幾隊，因為我覺得比利時有條件行到去至少4強

有乜好吹奏，其實琴晚一開波就睇到巴西入局好多，只不過把握唔到幾個機會，就擺球老烏

代表中超高太廢

呢隊波根本英超明星隊，比英格蘭仲英超

今年夏世一有機金球奬

呢個真係其中一個問題....馬些路一邊線落底,我血壓即時上升

馬細路今場上左身... 防守企位封線一流，進攻就不嬲唔差

平左以前紀錄，再上就決賽了
咁英格蘭呢?

係，佢場場都表現得平均地好,好穏定，
個人覺得Kane都可以係後選之一

100%死亡既人曾經飲過水

琴晚有運

4年仲笑緊佢地係高登神隊
輸比阿軍座比人笑柒
今年隊波真係夾左好多，又有適合嘅戰術，陣容又原整左
抵讚嘅

佢係里爾個陣已經係咁

真人個身係橫到你唔信

又快又有身位, 好難搶到佢波

唔賣但唔出佢。一定唔會變到依家咁勁
馬斯亞有辦你睇

咁都要幫日本打打飛機先

對英格蘭已經過左。八强對瑞典分分鐘贏埋

曾經2-0，你估唔到個比數，上半場仲要其實踢唔差，全彭同你鬥攻，講緊呢隊係賽前睇死畀人炒嘅日本喎

呢隊比利時同四年前嗰隊最大分別可能係亨利。一個世杯。歐國杯。神射手咩都有嘅名宿黎震住班友仔。話比佢地知點先可以再上一層。真係唔同哂

連登吹奏比利時 我就知道比利時登機了

其實前年兩隊都踢過友賽都係3:2，比利時根本睇少左日本

對日本嗰場比利時主攻，日本中間快速短傳破迫搶做得好
同埋防守互相補位+夾人都做得好，反擊兩閘好快

對巴西入左球own goal後就可以專心防反，打法唔同

犀利

睇錯人妖

講真係今場巴西on99先出唔到線啫 啲黃金機會miss 撚曬

唯一覺得馬天尼斯太普通

尋晚嗰個無鋒陣真係好勁，反擊嗰時前面3個勁到打fifa咁
世3突破，kdb派牌，加埋lkk架坦克
其實真係好屈機

你睇佢之前英超帶隊都知。

宜家隊比利是鬥攻咪勁lor
但一好似琴日咁玩龜縮就出事
兩邊出左幾多波
下場梅利亞冇得出
包皮同基莎文真係可以係咁出波
之後又係靠古圖斯

原來真係henry黎
我仲諗緊點解佢會坐係比利時個bench度

對巴西前都係咁諗。尼馬呢鋪仲唔數番兩三球先夠。。。點知。。。。

4強過到法包
應該都好大機會冠軍

個後防危危乎

人地過咗去好一段日子喇

馬天尼斯算係咁
有埋亨利助教
再好啲教練都唔會嚟啦

巴西n個機會都入唔到

sor 無乜留意國家隊news

佢知自己咩事啦，喺英超都係教中型班啫，所以搵享利做助教，壓住啲球員

查仔只係欠運
有期kane傷左無人用，逼佢去打中鋒
佢交唔到貨就愈出愈少

有季第二射手

其實上場打巴西 上半真係好有威脅
下半比巴西係咁屌
冇古圖 同巴西保連奴同古仔唔晒咁多機會比利時已經收左皮

同埋輕敵

開波兩個黃金機會都miss晒真係時也命也

吹到金球

渣古+KDB+世三 現今最強三叉戟

終於有証明自己既機會

個個都話比利時 打3中堅柒到仆街
明明韋莫斯果陣打4後仲撚廢
同埋冇閘用 盧卡古細佬廢到爆 成日失位
3中堅係最好選擇啦

下場出翻卡拉斯高打wing back

麥巴比表示歡迎

拎硬冠軍

Hazard我bb

lkk打國家隊幾勁

卡拉斯高最廢，無出佢就即刻變勁

打中超搞到個人廢曬

比甲都好過佢

卡拉斯高打翼衛咪仲衰 攻不銳守不穩

有無咩原因會搞到比利時啲閘位咁唔出色

問題係你打3中堅咪都係冇左翼衛
有咩分別

下場亨利倒戈

皮球